民主黨果然賤格

臨選舉就影啲咁嘅相

講到3000蚊好多
果D百億千億倒哂海就WFC?